[安心靚抽] 陶傑：中國人就係鐘意睇呢D新聞～ 毓民覆：一字記之曰：賤！

蘋果搵到訂閱制之後點做
但香港就算啦
睇娛樂新聞仲多過其他新聞
不過都無他嘅
真係得娛樂新聞先有共通點
唔會一齊唔屌

估計佢指賤既係蘋果日報廿幾三十年一直找人仆街拆散別人家庭而明成利就，搵返黎嘅錢全部都係陰質錢

而陶傑就指出中國人最鍾意睇呢啲野，吹佢唔脹

19又崇洋

呢d叫奸夫淫婦呀屌你

19懶係清高脫俗呀
打到d人塊面腫晒

厠紙包頭

呢到既賤唔係講佢地(雖然佢地都係)
呢到既賤係講香港人幾咁低賤
有逃犯條例、工程醜聞、遺失名冊唔care，但就可以全日全港人不停講一單明星偷食
咁都唔係低賤係咩?

唔係無好事發生
而係唔夠一單醜聞咁有話題

呢單嘢係咪假?